# Métodos

Crear una clase llamada ControlDeAcceso que contenga:
* Propiedades almacenadas de tipo (static) no modificables:
   * usuarioAdministrador: String
   * contraseñaAdministrador
* Propiedades almacenadas de instancia modificables:
   * usuario: String
   * ontraseña: String
* Métodos de instancia
   * iniciarSesion: (usuario: String, contraseña: String)->Void dada  la entrada debe imrpimir:
* Acceso Total, si el usuario es el administrador
* Bienvenido, si el usuario es un usuario normal
* Error: Información ingresada incorrecta, si los datos no corresponden a ningun usuario
